近來食慾不振。。。

唔想食野又無故想哭，做咩都提唔起勁，對所有事物都無興趣，好怕抑鬱症又發作

用愛膚堅！

搵人傾吓囉

係咪就黎黎m咋 撐住

吉妹 希望你早日入土為安啦

可能要食藥先有用

啱啱嚟完咋

試下做運動

自己知自己事，唔幫得幾多
安多酚用盡後就是失落

係咪工作壓力呀

同我做愛會唔會好啲

唔是呀弘b

都唔愛你點做呀

咁做咩呀 有咩事發生咗

吉妹 屋企有事嗎

房事如何

希望吉妹屋企人有事啦

情緒好與壞、在乎溝通與關懷

試下性交轉運

有咩唔開心要跟人分享

食完野但想嘔返出嚟，個人又虛想暈咁

😕

咁點算呀

有病

吉妹